The Equalizer (2021 TV series)

睇完第一集，但真係好難接受一個肥大媽是一個超級特工

黑人+女人(可能係變性添) = 無撚敵

同電影有無關係？

黑人女權宗教素食環保

丹素華盛頓為查案變性

第一，成套戲main casts都係黑，白係配角

第二，Denzel Washington做動作戲都抆水，第一集有幕套槍得啖笑，你想像呀依套大媽的身手，就算點用替身剪接鏡頭，代入唔到就代入唔到，而且Queen Latifah點睇都唔係打女啦。

第三，角色全新，只係用返個主題

Denzel Washington 做得好撚型wor

唔係講佢演技，講佢某d動作位

零吸引力...

第1集成件事都好有feel 仲拍到佢好鬼型
第2集其實根本唔應該拍
單數啲動作已經慢到仆街 都無第1集咁好睇
反而第2集單數同個𡃁仔講耶穌嗰幾幕文戲仲深印象過最尾打佢嗰啲垃圾前隊友